點解謝霆鋒可以選咁多靚女,偏偏就中意50路王菲?

Lemon個樣好似p上去

其實佢邊個都唔愛, 只愛自己。

當年溝王菲係為咗名氣，溝到轉頭就同張栢芝做契哥契妹契上床。

近年因為要北上發展所以又要借阻王菲嘅人氣同人脈。

就係咁。

既生Nicholas 何生Edison

因為報應
老豆 d 女朋友係妹妹仔
阿仔嘅女朋友咪50路囉

王菲重老過佢老豆條女

佢不嬲都有鋪煲老藕驅風癮，先有戴辛蔚然後盧巧音趙學而，佢同王菲一齊並唔意外，反而同佢同年嘅張柏芝結婚先奇怪，以佢一向愛食老臘肉嘅性格嚟睇，佢根本就唔鍾意張柏芝

王菲對腳都係世界級架

佢D飲食習慣不嬲都古古怪怪

你應該問點解王菲咁正，偏偏就揀個MK鋒？

佢同老豆掉轉 老豆就鍾意玩後生嘅

父母離婚冇乜感受過母愛，所以特別鍾意年紀大既女性

戀母情異結

靈魂伴侶你識咩
仲停留係肉體層面係唔會明

又係你

貪佢易大肚

因為真係p上去

除左張柏芝 全部都係冰山feel姐姐
平時咁型, 獨當一面 對住你女人仔咁好正喎
同埋都靚靚地/靚啦

王菲都唔差啦

人地要扮特別

生仔點都搵d後生
唔通搵班老野生

痴線，50路王菲可以瘋狂中出

妹妹仔容嘜昜大肚

因為愛所以愛

王菲好撚正囉唔該

柏G 正好撚多

口味既野

呢段嘢咁撚戇鳩竟然都咁多正皮
可見連登年齡層係點，人講乜就信乜

范冰冰在12道峰味話霆鋒十年前錯過了佢
人哋連范冰冰都唔要就知佢唔咸濕啦
佢要是溝楊幕（唔識寫)，劉叉燒當年都要跟隊

一早block撚左啦

王菲係大陸歌手?

因為後生女比佢老豆溝曬
佢只可以玩50路

霆鋒敢食洪拳？

我以為自己on9添，咁柒多正評講到似層層咁

王菲好正喎

細佬要出道，理得你講咩
好霸氣

但王菲好撚正喎 一路keep住有型又有才華

重點係mk鋒北上發展咗好耐，亦紅咗好耐
關咩王菲事

咪咁天真啦 人地唔講出黎唔等於冇

係key

大波有多閪毛
一定玩得好放

識食一定係食姐姐

五十路鋒味

王菲有性格有氣質瓜、不嬲檸檬都中意食姐姐 btw王菲後生都唔差姐

王菲跨年9唱之後個名臭哂啦

姑姑同過兒咪又係咁

王菲點都算靚女一名啦，柏芝太靚你擺埋去先有落差姐

我覺得啲正皮係羊群心態

張柏芝真心世界第一
除左個格臭 個樣真係冇得輸

戀母

咁多連登仔拖都未拍過又成日咩係雞係公廁,識鬼真愛咩

利申未拍過拖

邊個揀邊個呀

好明顯王菲 高質過MK鋒

王菲真人好靚架

利申：成日見到佢

晚晚聽佢唱歌都夠啦

AV界都好多索女，但你點解唔問下班50路甚至70路點生存落去？

王菲好差咩

王菲好似長腿來

巴打有無故事分享

無特別故事
只係第一次見佢唔認得佢
淨係知呢條女好索

你邊位

痴線
王菲仲係好正

Chef Lemon？

點解菲姐無被邀請上頒獎典禮唱歌

太貴

咪玩啦
佢當年仲做金鎖果陣
一路送免費閪俾班監製導演食
成套劇都可以係襯兄弟

俾你都唔食啦
貪佢易生野咩

有氣質 其他靚還靚但有浸雞味

咁其實睇佢係張柏芝隔離同係王菲身邊時其實好明顯係兩個謝霆鋒 係張隔離會覺得謝霆鋒係一純粹一個男朋友一個老公身分
但係王菲身邊由千禧年個陣同依家係好明顯一個左愛河眼中只有對方既男仔

王菲氣質好好囉
佢輪廓唔係話真係好立體但講氣質啲港姐真係拍馬都追唔上

其實外人就咁睇報導個啲都睇到謝霆鋒同王菲一齊係開心好多成個人好似有目標咁

大陸有邊個女演員唔係?

你唔信咪唔好信囉
唔通上連登我話我個真名你知咩

睇咗咁多年娛樂圈嘅歌手
王菲係唯一一個真心冰山嘅女人

依家yanny俾人話冰山美人
都只係唔笑果時嘅樣
現實都係活潑妹嚟

而王菲
就真係內外都冰山兼美人(當年)
加上唱歌又屈機
就好比神鵰入面嘅小龍女
咁神秘 咁惹人喜愛

王菲氣質取勝

一路都唔覺得王菲靚，佢係唱歌好聽，不過以家都收埋皮

景甜

那些想太多的人 有生之年都不會明白

容易受傷的女人個mv入面王菲真係好靚 著衫都好有sense

2046入面嘅王菲索到痴撚線 第一次睇個陣差啲唔認得佢

佢不嬲出名懶 佢開演唱會唔會開聲 係正式慢慢唱開 不過而家入去都唔係為佢技巧㗎啦 其實預咗

咁范冰冰同楊幂條仔咪知自己好多兄弟?

驚老豆俾帽自己戴，溝熟女變相會安全好多

你班撚屌睇過重慶森林未
是但著件街市50蚊衫都掩蓋唔到王菲D星味

其實王菲好活潑,只係唔識應對傳媒同好多人嘅場面

王菲好正，佢果啲style同唱功真係無人能及，佢當年最紅果陣走去幫竇唯倒痰罐，就知佢係追求愛情嘅人，謝霆峰自己都有名有利啦，想同個真係愛佢嘅人一齊有幾奇

你說菲不菲一樣美

只係對住親密既人先活潑到既唔叫活潑啦

王菲好有氣質

16年幻樂一場發佈會嘅王菲

鍾意咪一齊 又如何

因為愛情

無乜邊幾個唔係
但我好記得當年特別多八卦雜誌不點名講佢濫到人盡可夫
咁佢果陣都係二線配角
我又唔覺得點解要特別屈佢
如果要屈都屈小燕子紫薇主角做雞仲爆啦
所以我覺得佢濫既可信度高

王菲

年紀大d無咁易俾帽佢戴吧

長城變作世界名勝 同樣也是長城

可能佢睇咗棋靈王個post

王菲出咗新歌 無問西東 請大家多多支持

兒時偶像你識咩

mk個妹？

我係謝賢呀屌你老母

好中, 直程沐浴在愛河之中

Exactly

個嘴含哂春

類似係俾你媾女學校高form校花咁既感覺
日日心如鹿撞

這些機會

王菲唔係一條女咁簡單，係一個超級天后傳奇呀

檸檬執到啦

今天開始那個都不愛？

王菲長髮好靚

王菲正呀

借王菲個名北上 十幾年前佢已經係大陸好紅 上面個個今年讀初中？

如果你睇女只係識睇身材外表, 咁你應該睇返d o靚模..完全滿足到你
亦證明你根本唔識食...

王菲氣質一流...
果種韻味
係香港你根本好難搵到呢d女..

有 d 似樣